여기까지 웬일이야?
 뭐하는 짓이야!
 스토커? 스토커라 스토커짓 했다 왜? 억울해?
 무슨 소리야?
 내가 너한테 뭘 그렇게 잘못했니? 어떻게  사람 가슴을 이렇게 발기발기 찢어놔!
소리지르지 말고 말해. 누가 들으면 어쩔려고.  뭐하는 짓이야?  이게 다 뭐야? 왜그래? 술마셨냐?
 니눈엔 내가 술마신 미친개로 보이니? 내가 너한테 죽을죄를 졌다 치자. 그래서 니가 나한테 복수한다 치자. 그래도 이건 아니잖아. 이건 아니잖아!
돌겠네.
나 지금까지 자존심 하나로 살아왔어. 지금 내 심정이 어떤줄 아니? 혀깨물고 피를 토하고 죽고 싶은 심정이야, 이 나쁜놈아!
욕빼고 해라.
 광화문 네거리에 빨가벗고 서있어도 이보단 챙피하진 않을거야. 얼굴에 불화로를 끼얹은거 같애. 그래도 우리, 5년씩이나 사랑한 사람이야. 어떻게 마지막을 이런식으로 더럽히니? 얼마나 천벌을 받을려고? 울아버진... 그것도 모르고... 너같은 놈한테..미안하다고 잘못했다고.... 쳐죽여도 시원찮을 판에 너한테 찾아가서 사과까지 하셨다며. 왕재수, 니가 사람이니? 어떻게 그여자랑 내가 거기서 그런식으로 맞딱뜨리게 만들어?
 너, 너, 거기 갔었어?  그러게 거길 니가 왜 가! 너 아주 미쳤구나? 거기가서 음식한답시고  이 난리를 쳤냐? 넌 그래서 안돼. 니멋대로 앞서가잖아. 이래서 맨날 망쳐먹잖아!
뭘 망쳤는데? 더 이상 망칠게 있어? 난 대체 너한테 뭐니? 날 한때라도 사랑한적은 있니?
그놈의 사랑타령.
뭐?
 그래. 사랑했었어. 그래서 뭐? 뭘 바래? 여자들은 왜 사랑만하면 종착역이 결혼이라고 생각하냐? 좀 쿨하게 놀수 없어?
쿨하게? 결혼은 그여자랑 하고 노는건 나랑하고? 내가 아무데서나 막뒹굴어 다니는 타이어니? 신발값보다 싸다는 타이어야?
 걔한테 뭐라고 했어? 걔한테 뭐라고 했냐구!
 미친놈. 이마당에도 걔만 걱정되니?
 애기야.  그게 아니야. 지금 당장 갈께. 만나서 얘기해. 니가 본게 진실이 아냐. 내가 말했잖아, 스토커라고. 
